電腦無咗聲 求幫手

No Audio Output Device Is installed.

我唔熟悉電腦啲嘢
今日一開機就變咗咁 平時都無事
上Youtube, Google 試過好多方法都唔得
有無人識 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

電腦：Dell G7

推

好要返啲聲。

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

試咗好多方法都唔得

有無人識

巴打絲打們幫幫我

大家都未醒

試過上網down過 r字頭嗰個聲
但係只係work一陣 之後有變返無聲

可能3.5線鬆左、sound卡死左、driver死左
同埋睇下你同HDMI定3.5定其他device
再插線->Update/Re-install sound卡driver

試過用耳機都無用
Sound卡係咩嚟（無知一問）

重開機

試過 都唔work.

Detect唔到喇叭

Check左sound card未

壞音效卡

佢話我無安裝到。但唔係本身部機有㗎咩
我唔識電腦嘢

係邊到可以揾到
Sorry我真係一啲都唔識電腦嘢

係咪無得整？

重裝音效卡驅動器 自己上網查

我電腦無 IDT High Definition Audio CODEC

無耳機? 插耳機試下 耳機都唔得咪音效卡壞